當故仔聽住先

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推